{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041254",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140291?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 카리브펜션"
    },
    "text": "加平に位置するカリブペンションはカップルや家族連れが利用するのに最適です。 ペンションは南怡島から車で15分の距離に位置しており、ペンション直営カフェでゆったりとした時間を過ごすことができます。 ペンションの前に位置する龍湫渓谷は、夏場は涼しい旅行が楽しめる場所です。 しかし、いくつかの案内事項があります。 客室価格は予約状況によって変動する場合があり、二重予約が発生する場合があります。 決済済みの予約件でも、現地の事情によりキャンセルされる場合があります。 当日予約後、当日ご利用の場合は業者に事前にご確認をお願いします。 予約変更は代表番号に連絡して可能な場合もありますが、業者の規定により変更ができなかったり手数料が発生する場合もあります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、払い戻し手数料が適用されます。 No-Show予約の件については払い戻しができず、最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできませんのでご注意ください。 レイト入室が予想される場合には事前にご連絡をお願いし、保護者の同伴なしの未成年者の入室は不可能です。 すべての案内事項を未熟知して発生する損害はお客様に帰属します。",
    "QA": [
        {
            "question": "カリブペンションはどのようなお客様に最適ですか？",
            "answer": "カップルや家族連れが利用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "カリブペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "カリブペンションは南怡島から車で15分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カリブペンションの前にある龍湫渓谷はどのような場所ですか？",
            "answer": "龍湫渓谷は夏場に涼しい旅行が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室価格はどのように変動しますか？",
            "answer": "客室価格は予約状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることがありますか？",
            "answer": "はい、予約が二重になることがあります。"
        },
        {
            "question": "決済済みの予約件でもキャンセルされることがありますか？",
            "answer": "はい、現地の事情によりキャンセルされる場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、事前に確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、当日予約後は業者に事前にご確認をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約変更はどのように行いますか？",
            "answer": "予約変更は代表番号に連絡して可能な場合もありますが、業者の規定により変更ができなかったり手数料が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻し手数料はかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合は、払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "No-Show予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "No-Show予約の場合は払い戻しができず、最大人数を超えて入室する場合も、入室および払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "レイト入室をする場合、事前に連絡は必要ですか？",
            "answer": "レイト入室が予想される場合には事前にご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "保護者の同伴なしの未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "発生する損害は誰に帰属しますか？",
            "answer": "すべての案内事項を未熟知して発生する損害はお客様に帰属します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 378,
        "QA": 515
    }
}